收久石讓任何日子飛一張,$4320,$3520,$2720,$1920

絕對自用,非自用比完錢仆街死。
我知喱個價未必餵得飽各位黃牛大佬,
但你當可憐細佬又好,豪比細佬又好,
求求你地賣一張飛比我

推

乜水

好貴

排左一陣就話售罄,,,DLLM

我前面個個7點排就gg了

久石乜水 垃圾冇人識

預左售罄
直接YouTube睇2017果場算
（雖然無左現場氣氛，但感覺其他都無咩唔同）

屌條仆街黃牛開我5萬8,
我去轉日本買多套中位7.1都有剩

5萬8

收100連
1萬/張

天氣凍呀 返你老婆個西到啦ON9 00後?

炒價突然急降
3800$ ($1080)

真定假 5萬8

有冇睇過千與千尋

中午有傻西叫人參考viagogo最高貨,
8萬1

5萬8
就算睇晒咁多場都唔洗依個價位啦

咁貴

晨早已訂

我只係買到一張880 要吾要？

巴打放唔放

係丫

本黎諗住凌晨排隊同女友去睇，點知淨係買到一張 所以放左佢，買反黃牛連位

唔該晒巴打